警犬真係慘，預咗成班臥底，諗住可以配合吓大陸啲豬閪㗎嘛

份劇本整到咁靚，臨記又齊人

成個電影業俾你地搞wor晒喇!

唔抵可憐，返屋企

梳呀，趕住去砌警嫂

不了
今晚要去屌警嫂

今日成班都係叻叻

tui